{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76278&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산대부도온펜션"
    },
    "text": "オンペンションは一軒家ペンションとカップル、家族ペンションで構成されており、ペンション内には様々な付帯施設があります。 周辺にはガラス島博物館、紙美術館、海の香り樹木園など、さまざまな観光地があります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 ペンション内には無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 客室の施設としてはスパ、カラオケなどがあり、また駐車場や消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末などの施設があります。 ミニ売店は0時から22時まで利用可能で、公営施設としてはゴルフスウィン場、ゴルフパッティング場、フットサル場、卓球台があります。 ブルモンは30,000ウォンで利用可能であり、利用時間は入室から24時までです。 屋外プールは5月から9月末まで利用可能で、水着とラッシュガードを着用する必要があります。 バーベキュー施設としては室内、屋外の個別バーベキューがご利用いただけます。屋外の雨天時にもご利用いただけます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルは30,000ウォンで利用できます。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットは入室できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室料金が変更され、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。また、スパやカラオケなどの施設もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはガラス島博物館、紙美術館、海の香り樹木園など、さまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "利用可能な公営施設はありますか？",
            "answer": "利用可能な公営施設としてはゴルフスウィン場、ゴルフパッティング場、フットサル場、卓球台があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは5月から9月末まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設として室内、屋外の個別バーベキューがご利用いただけます。屋外の雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルは30,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者とペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者とペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変更されますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は天候や状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 534
    }
}